用糖霜定係用糖去整曲奇好

喺做曲奇嘅時候用糖霜或者糖去整有咩分別

糖霜幼細啲

糖 icing sugar通常係for decoration